拍拖一個月就送花，註定散

之後就會技窮，條女就會覺得你唔係好似以前咁，最後帽事

我就係例子

傻仔

ok